女仔著粉色衫真係好能正確。。。

不啦

ok啦...

我都支持伯腎的..你支持我老婆ok?

我老婆勁正..

Ok

左邊額頭咁大粒瘤...

腦魔正d

耳仔來的..

樓主我朋友佢有少少弱智

我唔是gay的..

右邊冇?

我斬能死你

收埋咗..

我先係佢朋友..

"👂"?

是..

點先可以召喚

露多我女友

不了

表白我露多..

著粉紅色蕾絲bra同底褲仲正

單眼皮 / 內雙眼皮 = 硬傷

太矮=致命傷

係得果156